[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2203)

開定

1 接納
6500 混合過關 3x1
半場入球大細
半場入球大細
角球大細 足球過關 3x1
星期六 13
車路士(主) 對 諾定咸森林(客)
半場入球大細
大 [1.5] @2.05
星期六 19
愛華頓(主) 對 林肯城(客)
半場入球大細
大 [1.5] @1.98
星期六 26
艾拉維斯(主) 對 華倫西亞(客)
角球大細
大 [9.5] @2.00

般尼

獌又踢假 好彩半場入左無入球

獌 5角完 5.5角細

盃賽下下都要閪

車仔半大

車仔唔好令我失望

由今場開始買哂細半

03:45 西甲

今晚華西似乎得

2019仲有人敢買車仔 同買ac有乜分別

今日好開心

lm

西甲角會唔會11點都未派

好滾動 早2日自己on99買水狗輸個d回番哂 仲羊左幾百拎黎M記加大

我

2300有咩比較穩

今日華倫掂唔掂

曼聯既無入球 同波膽2:0
等我唔洗輸足5千
都仲輸緊2500

會

仲未派

華拉度列果場搞咩咁耐未派

Lm

屌你老母曼聯

爭議緊幾多角?

無人信咪算 當我鳩up?

軌刀買

新特 修咸 史雲雞 有冇人同路

咁你買左未

唔驚

影個投注記錄望下

買左未？

曼輸了 聽日入錢澳假追數

係...真心買角真係麻煩
上次阿記都有一個角係有問題..唔知呢兩日會唔會派返

轟點睇ching們

賣料狗手法？

今日下盤夜

已block

愛單頭半大定串埋車半大

賣你老母 大家鬥鳩up你就話賣料

訓身曼聯收左皮

愛記半大

車仔100%正氣波

法比今場最後一場 上盤開出冇難度
唔中問我拎番

無普巴真係唔好買 完全無創造力 HEHE係到都仲可能炒到

諗返起前面有條友撳機買8串9
頭兩關係3場主 4場大

哦

小賭怡情

堅買左 不過輸返係角球到

有冇同路 一齊羊

18522236

戶口號碼 18522236

唔姐number係咩意思

戒

修仔好似唔錯

恭喜成功戒賭

各手足幫你戒賭

想戒賭

愛串車半大 allin

有無人明我個感受

其實比人知戶口number會點

遮哂銀碼但唔遮戶口

幫你戒賭

有人會幫你 戒賭

漏左post

出街睇ball 先

你post你個numbers上黎咪知囉

同wo

有
原本想要華歴最後on9華拉度列

認真問

用戶已被鎖上 咁快手

26814257

今晚想戒賭???

好耐冇見過

係咪已經死咗

去馬會係咪會幫你解返？

西甲角幾時派 唔會當15掛

自己解都得啦
不過好煩
只要有CD-ROM爬文一定搞你一次

一兩個月買波無得最後一分鐘買咁囉

車仔回飛

話哂都英冠，尋日熱狗炒到因爲打果隊英乙，差成4班馬

Bet365落緊

無簡迪，無世三

西甲14定15c

有達 唔敢要

晉級is the重點...

有莫拉達 有巴克里

點解會15

尾關同路

有冇亞視同路

車半和入球細

因為獌都係垃圾

我！

冇普巴

聽日澳假追數 墨城x珀斯 唔贏去降班

唔識買

西甲角未派

車同愛正氣半大上

不賭上

曼聯針左 所以足總盃都唔買

5x1 上！

唔玩深盤
修咸+華西

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

DLo(全能到仆街）(L.Ball) (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

筆字亮?不自量力 (Lil.Xan) (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

打比郡

遲左唔記得買車仔盤

唔買唔洗輸

DLLM派角未

轟角定華西角好

史雲雞1:0

史雲生goal

史雲斯ggggoooaaalllll

車同愛入未呀 兩場都入左

修咸goall!

Atv系真廢

艾拉維斯 主+1

屌你老母曼狗

唔介意你話我事後。法國野真心唔夠膽買，重要係盃賽。真係要買就十零廿蚊鋸樹。

史雲斯 修仔 卡迪夫城 查爾頓 上啊

同哂路

ATV連7咁多場

尾場對左 其他對路

新特1:0

好彩單頭買查爾頓

維拉1:1

垃圾車入波未？

屌 新特有冇咁勁

炸左

?

嚇得我

我個2.5/3s呀...嚇死

愛同車想點

新特蘭goal~

炸完 又要叫頂住

杯都咁買

車入未？

西甲角仲未派

新特 史雲 卡迪 修咸 上啊

阿視on9

卡夫上

艾拉維斯

2315 9.5b 有無同路

仆街派未 唔係要我提早訓啊

拖肥又係得個㩒屌

Same road
車仔入未

無買雞湯

球探個apps壞左？ 冇data

查爾

第一次咁快收錢

買左4場 開波5分鐘全部都要叫反cup

球探壞左

黑池盤好吸引

派?

拖肥10

車快入 愛繼續

而家個ball post 全部事後

查爾立即反杯

其實車你唔入
可以比森林入
還掂我都係半大全大

愛串車半大架 上

森林入ok

屌

愛記20

正氣愛半大收米

車仔生性

車仔入未

華西9.5b

燈多

2019年我都買華仔 車仔

森林

華西上

車仔玩完

好地地單頭咪收錢 車仔求你一球先

跳多下入角大

英乙好廢

車仔不如比森林入一球先
你先慢慢追？

不如比森林2球

球探壞到Hihi

卡逼同車仔入未

車半大未

愛20

都得

總之入波就得

車入先好無

讚下勁ok?

有正氣愛唔買 買左廢車

西甲會唔會聽日先派

卡夫g chi

屌你老母垃圾車

球探唔識叫

重注左架我 屌你車

愛半場客其他ok？

應該ok

車半大

買佐車仔 哭了

華西未有C 針了

莫拉達......屌你老母

車3c

一球先啦 車仔屌

愛入多2粒上

支持

打比cup佢老母啦

查爾 乖乖地追和先

兄弟

Gchi

直接cup柒佢

2017/18 足總盃冠軍

修仔

垃圾車
英冠都入唔到波
早知買愛記好撚過

唉 垃圾車

有邊個App同球探差唔多？球探而家壞到痙攣咁款。

馬會d角球派錢真係世界級

華西 1c

直頭小兒麻痺

我都係咁lag

車仔
華仔
史仔

買佐三百 車仔無入球 廢撚到

試下7M？

我打完飛機返黎角球仲未派聽日放火燒馬會

軌冇個識入波

新特蘭 上啊

森林入波未

又00.......？

垃圾車
早知買愛記

華西比CCCCCCCCC

莫拉達+法比加斯+巴克里

車仔啲飛回得快撚到

咁撚閪 唔出奇

衰多手二串一 唉

修 比多粒定定驚

華西 卡夫

拖肥快手開3.5b

莫拉達哥種廢唔係一般ge廢

垃圾車

華倫

華西goal

華西 FG CASHED

開free kick狗會都唔封盤派錢

車入得未

轉頭12點阿聯猶上盤 all in

劉德華10

車12M

車12m

艾拉維斯個傻仔龍定撚左

12M !

華西

開free kick 都要封盤，冇人賭馬會啦

買左艾拉 要驗了

獌劇本

12m miss笑4

ON9車

嘩勁到

識波

卡夫呢

MISSED!

法比

唉 屌

屌
12m都唔中
落英冠啦

華倫ggggooooaaaaaallllllll

連12m都唔入

尼母反cup未

早D走喇

華倫輕鬆食

廢撚到

修咸頂撚住

巴林呢d魚腩隊

15分鍾入2粒是夢嗎

見佢咁近有free kick即入華倫ng

法比咁樣逼害笑死 好彩買愛半大

我條二串一半大

上屆冠軍

卡迪夫城快d入啦
查爾頓cup啦

無ccccccc華西

我屌你老母車仔

車仔成隊人腳都好搞笑
如果出埋金章安同阿朗素真係輸都唔出奇

森林 入波未
靠垃圾車 冇撚用

有冇人買查爾頓

卡夫gchi

華西又角細

法比加斯垃圾到

查爾頓廢到

買了大

阿士cup未

半大呀屌

華西要ccccccccc

華西加油屌多球

見你地講到咁我即上utube搵片睇，真係極品

3串1串咗車仔 真係要驗腦
其他咁正氣都冇揀

查爾頓 加油

買左要驗

卡迪73%控球都窿窿。收埋個波打邊爐？

香港既醫療負擔愈黎愈重

艾

艾拉維斯wow

華西11

哥球頭槌真係無眼睇 個龍門框咁撚大個都可以直接頂翻俾個門將

華西2cccc

1-1

華西屌你老母

屌華拉個角幾時先肯派

角球最耐派果次等左幾耐

車6c

8.5升水要買大

車半大 針ed

我都等緊

搵緊人去西班牙問下現場觀眾究竟有冇開到第15角
你預香港飛西班牙既機程

冇得買啦

華西比力得唔得.....

一買左華西2.5細就goal

屌你老母 沙利進攻足球 諗起都算

3c

諗起就笑

Gel

+1

派未阿隻角 我想買波阿屌

明明張野我今日先貼完 點解會手多串左車仔

炒晒車

屌 咁快刷

華西8.5 9.5

車真係

真係仆街唔信自己半大高水到

4ccc

屌 見到你呢張野 我記得個年車仔個場 又係買撚佐佢

華西9.5b可以？

車仔做乜春

Ok但要等

車仔 得右翼肯射下門 射中目標
其他又係9猜 吊你 讓3球 係咩玩法

華西贏波自含

仆街聖人3碼唔撚入

世3都要出黎

轟變左妹波隊啦
睇佢踢英超想訓

瞓得教 睇都廢撚事睇

屌 我射都入啦 辣殺

世三咁快出

琴日得一場開過0:7引下賭仔
今日 頭場魚拉突已爆
車仔ht00
阿仙奴？

卡迪又唔撚入
查爾頓又唔撚cup

似勁

拖肥入多粒

高手

車仔細波角大 好似好穩睇落去

屌你老母 車 卡城 入未 av開大未

好多人買左華西？

華西快刷角

屌你聖人又秒入冇半大

去呀

車廢到

轟果場竟然刷角

車依家既實力憑咩係英超

打隊英冠都打成咁，不如落番去英冠好過啦

你睇下咩陣先啦

留力 聯賽

sor 英冠聯

屌 點解杯賽唔識入波 一場過都係到妹乜9

華西俾啲力

盃賽點可以當係球隊既真正實力 好多都hea踢

華西落西乙啦仆街

阿聯主場+強陣+主辦國*巴林魚腩
大炒吧

今日輸好多
試下買100蚊華西NG睇下有冇得執先

半7全9揮手區

有冇人要巴林

唉太早買

車半大 10.5s

讓3球？意思係買盤收足？

垃圾車連獌都不如

華西cccccccccc

車全場1.5s我話嘅

華西刷未

Now講播佬鳩報角

懷念球彩台

12點會否派角球
正評-會@2.5
負評-不會@1.5

西甲果場球探又show返15角嘅

華西ccccc呀屌

東道主之力

優越有得播車仔

10.5 1.94 12.5s 2

角呢華西

華西唔刷cccccc你點入

華西 求你

cccccc呀華西

冇眼睇

UAE 1.5

Uae 100%

曼聯下半場補時

華西對家似會紅

15角係邊一面多左 買左讓

邊個黎

華西成日鳩射

比CCCCCCC

方向制壞左 正係識向前

收晒order 唔入得啦 咁撚樣沖落底#

數角數3個鐘，傻撚左

CCCCCCC

垃圾華西2-1

華倫輸埋

艾拉2:1

2:1

華西比人cup埋

渣古上身

華歷簡奴計咗6角

2-1

勁

卡城下半入爆對面 新特 史雲 修咸頂住

輸緊4000幾
有冇TIPS?

屌臭西

14,15派晒大家開心啦

華西唔刷角抵你輸

屌你華西

華西玩完了

華西垃圾死唔撚清波

巴打，你俾tips我地就真啦

老豆心水
阿仙奴串水晶宮

頭場西甲d角想點撚樣
冇開狗會應該唔計掛

阿仙奴盤諗唔諗得過？
FA cup 唯一正氣贏盤嘅隊伍？

馬會個app好似一直都冇封 有問題角唔係會封足全場？ 個問題角幾時出現 有冇巴打睇live

華西下半刷角就有得你贏

艾拉主場不敗 排名近況又好過華西 有得受讓都贏到

華西88

又斷1關華西

個日黑就咪追喇

ATV cup 打比和到 派100

阿仙奴

大船華西 又沉

聖人靚撚到

uae單刀炒

史雲斯又秒高

華西cup到/輸半派

唔4派了
打比輸多粒

一陣睇下出咩陣先
英甲中遊照計唔難打

佢垃圾華西厄撚左我500

我車

10

廢車終於入

唔夠錢買盤...

屌 差查爾頓

UAE假波味好濃..

實有

邊隊uae

阿聯

廢達入

阿聯酋law

大把人睇好曼聯，衰左。
好多人睇低阿仙，結果會係.....？

阿聯酋

華西反唔反cup到

上盤仲要叫

英冠料入番英冠隊係咁上下

廢車依加先入

卡城上啊 新特 史雲 修咸加油

一定得

卡迪夫城快入

都係衰

華西半5全10

雞湯cashed

11好無

差卡城 差車仔 唔知點補

廢車入多粒

咁多波賭仲賭垃圾亞洲杯

希望羊個M記加大

是但 總之角大

買左華西除左等死可以點

雞湯同修仔
差場英甲大波

買反cup

車888888

馬會計14角

查爾頓走盤當贏

卡城上力未

btw 好似好小見主辦國會第一場輸波

等收錢

Jc

過關差華西盤可以點補

卡迪夫城肯入波未？

我想嬴返果4千幾

唔洗補,會反cup

讓球和

新特1:1

查爾頓cup

查爾頓goal

入8千落戶口當贏翻

聽日貓叫對光輝個場。狗會送錢?

修咸正氣到，冇買

車仔開唔開到2.5b呢

終於派咗!!!!

卡迪夫城
查爾頓
每隊入多粒啦屌

卡迪夫城入波未

繼續叫 新特 卡城上啊

屌你老母 新特蘭做乜撚啊

快入

黑起上黎買乜都輸追乜，學下收手等旺個日先黎佢喇

點解會買咗葉士大波

修仔頂撚住啊屌

卡迪 快入啦 屌

新特蘭

華拉度列角大仲賠唔賠番

拖肥入未？

哇屌摩拉達3碼射飛機

廢車入啦屌你老母

你賭開$50 平注？

計14角

14.5s賠左

新特 卡城

笑到仆街

查爾頓 我走盤都安落 你唔好同我輸就得

車

廢車20

車2:0

佢又入波

輸剩$150

慘 3寸1又比ATV搞

卡城放棄...廢到...

正撚仔 第一球人地射佢隻腳入嫁

車俾多球我開全格

MORATA

uae由1.75落到1.58

差 卡迪 卡迪想點撚樣

修仔jm9啊

車仔20號真係好波

拖肥入多粒先妹啦

修咸比人追和埋

哇 屌你修仔

車1.5b 收錢

打比

修仔秒輸兩粒想點

即刻3碼入翻球頭槌

車入多粒

車真係估你唔撚到, 以為入左一粒又妹到完埸

車9999999

打比goalllll

屌係老母咩聖人22

保頓車仔全部差一球

保頓即到

打比CUP佢老母

thankyou and goodbye morata

拖肥對英乙都唔456?

仲有30分鐘 等結果算 即場難玩

車10c

去個廁所20 變22

今晚啲波好正氣

卡夫入1球食半格都好

曼

14.5b要了

葉士對家入未

垃圾華閪快反cup

愛記唔好再入喇

系甘goal卡夫呢

車同查有冇奇蹟

點會買個場

UAE 開波前讓盤係幾多？

入到先得 屌

半一

屌你老母聖人

好撚高賠

屌你救角

撚伯CUP撚埋佢啦

屌你老母賓福特

華仔 咁快比人連入

聖人 卡迪 屌你老味

卡迪夫城入啦屌

華西比角喇屌你
-5c

謝
祝羊

高水無用 我車好難屌4粒

森林破到旦嗎？

羊仔做咩突然發功 仲諗住串左森林會收皮

華西就入

車半場唔撚入
屌佢老母
一出黎入2粒
我要佢開3.5 b 呀
屌

英甲下遊料都入唔到波

林伯隊野真係好波

西甲又唔刷角 葉士又唔入波
連續三場角球都差一角大
黑撚到 各位請買我對家

屌你愛華頓-2呀

華倫刷角啦

支持下弱勢社群

車好難入4粒喎

降班啦 卡迪 屌

鋪草皮？

最後個個明明又有開到..狗會又計少球

無角要屌你喇華西

On9華西自己唔刷就救角

10.5b goalllll

華仔 希望和到

咩都有可能既

Av入啦

卡夫迪城做場好個啦入返球比半我走啦

拖肥真係廢撚到

有夏神怕咩

ATV反CUP派500

卡迪開到Allin卡昂

所以就係有冇奇蹟 上半場又miss 12m

點解我會買咗西亞波
UAE嗰15號

好！

唉
估唔到

拖肥快手入多球啦 成班廢西

屌你老母聖人 贏未呀

西甲個兩隊肯刷角未

卡迪贏華西cup2個100

垃圾華閪cup到未

支持 買咗五舊

有料 個個話杯賽唔得

賓福。。。。

冇得估

華西反cup派兩個一百

聖人已死屌 2:0 3分鐘比人2:2

響佢鐘

連ccccccccccccc plz

6c

lm 雖然買左對家

跪求車12角完

同路互派ok?

車14.5b

6ccccc

杯賽出咁多輔選
點估姐

屌你又救角

卡迪夫城
我屌你老母

仲有3角

愛華頓 屌你老母 入未

上天台等華西cup

車狗咪撚刷啦 屌你老母買你角大就3角完場
買你角細又刷到閪咁 正賤種隊

大船互炒多

車仔 靠你啦

巴打一齊啦

華素

今晚發夢可以試吓

所以咪話羅巴有料囉

屌你老母愛華頓

5連未

臭西cup未

刷角喇

跪求森林下盤

華西屌你全家

屌你老母咩 聖人 無時間入未

車-1

森林入未阿

跪求華閪上血

和輪西亞係咁架啦

刷未

華西降班派100

-4c

跪求華閪上盤

呢隊垃圾 降班好過

車13.5b 高水買

Atv個場比多粒黎

修同華西CUP到未呀

10射1中 真係降班好過

華西客其他派10

cardiff全格

goal

車仔12c完 我jj插冰水

艾米恩斯做咩仲未派個半和

13C 我JJ插冰水

swansea

車仔修仔快入多粒

召喚連c雅

智蛇條大波2x1飛開到派1個100

半0全3

1

屌你老母聖人 卡城 uae入未

同求

cccc呀

補左車入無球

卡迪夫城入兩球 兩日球迷
入一球 一日球迷

查爾頓 av比多粒

跟你既jj插冰水 再加多一隻手指插冰水

連cccc plz

愛華頓 屌你老母 入未 真係抵你做垃圾 英乙都俾人守到

已經無人理史雲斯？
Btw 3:0 now

車仔俾多粒啊

買左2500

垃圾華閪2:2未

on9卡迪夫城

卡城好波輸埋

卡城死左

卡城死埋

修頓 我立即屌你老母

卡迪 降班啦 屌你老味

卡迪夫城降班啦仆街

卡夫落英甲我派1000

留意到西甲平半上盤比狗買 已經連續唔知第幾場開唔出

華西真係on99
你醜唔醜 咁樣比人杯

以後買卡城對家

騙你老母聖人求你贏

足總盃真係俾狗買 睇到大家針唔小

葉士仲要比人入埋 屌

查爾頓黑貓是旦一邊比多粒啦

森林你得未阿

修仔 查爾

一日球迷了

華西再無角會針喇

被入

臭西刷c未

係,祝福佢降班

深盤擺明撚狗

Cardiff全格派一個100

車14c味

角呀

衰自己忍唔到手玩呢D杯

熱狗假象黎

全格？醒未

一輸完曼唔玩住 留力聽日澳假

me

屌你老母刷角喇

法比88

黑貓ok

卡城降班啦

好波呀
又4X5中2

車路士成班斷腳啦 刷你老母閪咩

法比 我愛你
好好去幫亨利

華西杯到一世球迷

華西入波未

車狗求大波

角呢屌

華西刷角啦屌

14c快手

角呀...角呀....20mins一個都無

華西8.5b可入手？

車13c
咁都夾唔到

用晒所有錢 分三注過關 三注都有卡迪 仆街死未

屌你老母華西

華閪杯唔撚到不如輸多兩球啦 無咁嬲

有8.5b就有9.5b

刷角未呀屌

頂住呀打比羊

-4c 快喇

修仔入球得唔得呀

華西輸波都唔刷

垃圾華西角又唔刷屌

入手 華倫8.5b

阿仙奴出D廢前鋒

快啲絕殺打比羊啦修仔

14c

阿聯猶查爾頓入啦屌

半5全6 屌你老母

要針 無角

華西13射1中 勁到仆街

-1c

車補幾耐

黑貓被禁屌

屌你老母 落底出波刷角呀

唉.車狗去死啦 打隊垃圾都刷角球 仲要入得咁撚少波
以後一元未買車角球 賤種狗

華倫唔好有C呀

希望艾拉頂到la

車路士呢隊仆街
連續幾場半場0:0

車入多粒啦

華閪 我屌哂你成隊老母

屌你老母臭西
降班啦

3

阿聯大波要針

衰撚過澳假

垃圾華西要踢盲人足球落西乙踢啦屌你老母
踢七十分鐘中得一球龍

出晒主力打英乙 個領隊已經痴左線 鐵打都要抖下啦

艾拉整多球？

買左11s

uae 又0:0
買返2k 主win先

華西刷角呀屌你

正一仆街黎 半份糧輸晒係車狗角細到 佢老母臭閪

真係要屌

咪係

咁靚

屌你老母華西真係冚家產黎

盲既都可能中得目標多過隊西野

車14c

屌你老母 刷啦刷啦 唔刷死全家

15c

咩賠率呀 11S

有冇開？

又黎問題角球

15c有冇開

屌你老母刷牙角 喇

15c 角細全線收皮

15

屌你老母華倫...落到底都唔出波

好似食咗

冇

仆街華西攻啦
係到鳩傳做乜撚
輸緊波架

刷角

2c時候想入點知無啦啦4c

Btw 今晚好似無乜好野

好似開左

呃咗個c

華西入一球得唔撚得啊屌你老母臭西

唔刷角 唔洗有波入喇屌

有冇開?

冇 未開就吹左完場

一陣有無人買西甲既中岸水手

華西9.5細頂實

修狗我屌你老母

65
跌得勁快

屌你老母14s
最後2秒爆

車 大12.5C
波膽 2:0

諗緊要唔要black pool

dllm有冇開到

全線都係15角

Yes

針撚死...屌你老母垃圾華倫

比下遊玩死哂，修狗，卡狗

華西比球？

之後jc計15c😂😂😂😂

開左啦 開左短
咪企左幾件車仔係角球旗個位 個波係場入面既

華西 買大又唔撚刷 痴線波

查爾頓整粒絕殺得唔得

即車仔15角？

好撚on9 又係問題角

刷喇屌

愛華頓 屌你老母 垃圾 3.5b都開唔到

屌西甲啲人落底都唔撚刷 鳩傳返後

呢場都買

西甲10.5b
-5c

車仔角係開左

4.50補左

開左有冇吹完？
垃圾車，領先兩球都玩呢啲？

Sorly

華西13射7飛機
屌你老母，入一球啦垃圾
咁嘅廢隊都有得踢歐聯

屌你老母華西刷角呀

屌你老母卡迪夫城

uae都買la，何況呢場

痴撚線...咩波黎...刷角都唔識?

又數3個鐘

華西刷角啦

修頓 屌你老母都on99
咁樣俾人追平

西甲控角功夫一流

贏翻哥4千未

屌你老母華西入一粒輸半得唔撚得啊

Ifc好多手足

半5全6

想入7.5大

我發現西甲班廢柴下半場係唔識入波

賭下巴林果場先

爆到7彩買上開下買下開上屌

主win 99.99% ??

3.5大唔通又死，唉

呢隊華西正西波
以後長追對家

依場西甲高冰角冰左2幾分鐘

19杯有幾多場開到大波

停撚完角未呀

華西我屌你老母

車路士繼續留係歐霸啦 垃圾球隊

我屌你老母華西柒撚完未

刷cccccccc既時候黎喇

買三場角球無場中

100%

8.5c都無 食屎啦

燈

真係一球都冇先勁

卡迪夫廢城

愛華頓連乙組都456唔到 係咪準備一齊落乙組

前夜你 又面對黑池
輸少當贏

角呀屌你

DLLM信黑池黎個爆冷

7.5都廢事補 班撚樣落底都傳返後

對英冠都唔撚攻

斯肯索普

華倫全隊仆街死啦

甘既盤華西和都和吾到 你老母西甲

真係好撚柒黑人憎，射咁多腳都唔撚中龍
成隊華西空難死全家啦臭閪

華西和都派！

召喚ky 7.5大？

Me

弱智雞 抖下先

一到呢d盃仔就好多on9盤

落地獄啦華西

紅星
阿妓
布力般

會唔會開到紅星

打死一個世三 遲下走埋 準備降班啦 垃圾車

下季英冠見

6.5大

屌你老母華西
唔入俾人入啦

半3全3 西甲下半場做乜嫁？打邊爐定打麻雀

打飛機

華西要和一早和左 呢場明顯半3全3格局

屌你老母爛臭閪咩華西，屌你老母唔好話入波啦，中龍我都當你贏啦冚家產，成班射極都飛機

刷角呀屌

On9西甲

岩聽

西甲全下盤

西甲角球唔洗買了 控角勁到

我！求派

阿仙奴有冇人買？

下半得1c
Dllm

車角球點架屌

一陣肯定收尾黎一兩隻 假

uae？

你買我買

華西班仆街真係唔撚死都無用

主12？

華倫勁到 單刀都唔中龍

屌你老母閪兩場平半西甲都可以買哂對家，華西屍都執唔返

華西冰角

阿妓邊個打前

車仔都落地獄 Hea踢 得半盤

唔買la

我真係屌哂佢地老母，成班盲人

阿聯猶？

你呢場有買咩?

jc無出過

又呃我半場波 食屎喇西甲

7c

7C

-2c 求開埋

入唔撚到好心死守啦，半場俾人cup撚埋，屌你老母

阿聯猶ng有無得諗

刷到11隻唔該

14射1中